點降我隻貓食咁少野都咁肥.....

我隻貓個ig: lucystummy

半夜偷食肉

都唔係好肥啫，好得意

一俾野食佢就咁既樣...

點解佢耳仔好似反左出唻咁
不過

好可愛

好似豬仔

你幫佢磅有無超重問題先？無就無所謂啦！
如果有 你就比少啲佢食 或都轉一隻無咁肥既糧

肥啲先可愛

買嘢比佢食佢完全冇興趣，唔知啲脂肪邊到黎

日日返去見到佢都係訓到成隻豬咁

如果唔係肥到唔健康就由佢啦
本食主食糧可能好肥仔